(突發) ISIS 宣佈將一名俄羅斯情報人員斬首

俄佬

睇下今次普京點玩

其實蛾咪同支那一撚樣 崇蛾都on9

佢果句點崇法

恭喜榮獲蝗蛾偶像屎太淋接見

俄羅斯都唔係咩野好野

咁都叫崇俄

俄狗有撚錢打仗咩
未剷起ISIS之前都破產啦